屌奶星熊軍有無咁多錢呀！！！

殺極都有

原來係你條打靶仔喺度燈

依家牛生呀

3萬似要穿, 前頂都穿埋. 咪自殺入熊

引熊中，留返long weekend一網打盡